{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129245248/suwon-hotel-flex-suwon-mich-ingeun-jiyeog-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743048&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009181&selectedRatePlan=385243054&expediaPropertyId=66507664&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 호텔 플렉스"
    },
    "text": "水原ホテルフレックス (수원 호텔 플렉스)\n水原ホテルフレックスは広橋湖公園から3.8kmの距離に位置しています。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスをご利用いただけます。 また、このホテルは水原市庁駅から徒歩4分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原ホテルフレックスはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原ホテルフレックスは広橋湖公園から3.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原ホテルフレックスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "水原ホテルフレックスでは無料のWiFiとセルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原市庁駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "水原市庁駅から徒歩4分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "特記事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 503
    }
}